### Lua

[Мануал для Lua 5.3](https://www.lua.org/manual/5.3/manual.html)

Фичи

- Вещественные числа, строки
- Функции и функции высшего порядка
- Стандартные конструкции: ветвления, цикл и т.п.
- Присваивание и хитрые ассоциативные массивы
- Корутины


###### Интерпретатор (до 6 баллов)

